[集思廣益] 可以點樣幫返韓國手足

今日韓國感染人數已經破千，社區傳播已經失控，港共直頭對韓國封埋關

有冇身處韓國嘅手足可以講下而家嗰邊實際情況係點？口罩同其他消毒用品缺唔缺？市民防疫意識有冇提高？

成個反送中以來韓國人一直咁撐我哋，而家係時候做啲嘢幫返人地

出錢出力出物資出資訊乜都好，我哋應該諗下點樣幫返佢哋

呢半年來韓仔咁撐我地 要點答謝人地?

1萬蚊捐d過去？

推

push